[正名] X 黃色經濟圈, O 黃金經濟圈

一來好叫d
二來風水角度，金生水，多一樣屬金既野可能有助大家be water 行動
旺一旺水打殘中共把火

以下開放討論+自推

咪撚再叫經濟圈
咩圈嗰啲勁大陸囉
朋友圈咩

叫黃色經濟體啦屌

黃色海綿體

黃金商場

自己友生意

叫英文名"Golden Circle" 成件事即刻好聽咗

好

出返本 黃頁 比d 老人家

咁即係以前二戰果陣嘅大東亞共榮圈都係大陸嘢?
如果你得出”勁大陸囉”嘅結論
某程度上係反映緊自己知識貧乏

黃金經濟共同體

良心經濟圈

黃色事業

大黃金共榮圈

以為講緊深水埗黃金

推

有黃金個名幾好, 成個名好意頭咗

黃金經濟體

黃色經濟圈唔應該改名

無錯不過應該都要有中文稱呼既

呢個都好

我地叫米豬連盟

歡迎入黎傾下

有創意不過唔夠正經

不是創意...全部係實行緊